如果睇連登炒股票，仲以為美市得TSLA可以trade

市場有咁多選擇，點解偏要揀一隻波動性咁大嘅股票嚟trade呢? 最幣係買嘅朋友仔, 有冇expect到呢隻係一隻波動性高嘅股票呢?

上連登勿認真

好多人揸nio冇同你講姐

睇連登炒股已經fail

你個title 係炒股票 揀隻波動性低既黎做乜鳩

股市傻閪多

個個幻想一個月想有1球野, 跟邊炒
最慘水尾先來跟風

你呢個問題真係有趣, 我唔識答

mark 實你呢句水尾 遲下鞭你屍

講得岩, 我又真係無tsla係手

最幣係買嘅朋友仔, 有冇expect到呢隻係一隻波動性高嘅股票呢?

比埋個時期黎，ok ?
正如下年支爆，你會唔會話 08年就開始吹支爆既人有先見之明

NIO 8蚊渣到上而家

buy and hold無得輸
傻仔先短炒